唔夠膽辭職

係公司跟緊一個師傅
佢係老闆之一 佢當我仔咁
但無奈我有第二個地方要跳槽
我又唔知點開口 好淆底
佢對我咁好又唔想裸辭

你師傅有冇女？

跟住點做 唔洗我教啦

哈哈哈哈哈